問答大會 (慘) (重開)

有冇人試過同女女傾計變左問答大會
例
女
我

食左飯未？
食左
做緊咩？
冇呀 禁電話
上緊咩堂？
英文

咁樣好撚冇趣
大家有冇解決方法

試過
女
我

食左飯未？
關你咩事
做緊咩？
關你撚事
上緊咩堂？
屌你老母

認真答喇 頹左

人地唔想理你呀

應該真係 睇黎要接受現實

食咗飯未啊？
食咗
我都啱啱食咗 你估下我食咩

係我問佢食左飯未 佢答食左 完

好想喊

無 唔鐘意問人野

我都係 但要延續個話題 唯有係問

你撩佢問你野啊嘛

應下我啦好嗎？

又會keep住應 但又冇乜野講

問d open end 丫ma

問呢d野都on9

姐係咩

Maybe未夠熟

你問d佢答來來去去都「係，唔係，有，無」死得啦

如果唔熟既，未一路問d鳩野
「我屋企隻狗點點點，你鐘意咩狗架」
「今日有人問左我條iq題，點點點點」

一路試下佢有咩興趣

調番轉講，佢唔太抗拒你點到有野講到

如果相反......

Ching ho ball

其實唔關問題事
就算問完 佢答好多嘢
之後佢都唔會開返個話題
其實我都唔想一直問嘢 只係唔問佢可能更加唔會應
結論係: 佢對你冇好感唔想知你多d呀

約左佢食飯 希望食完會好啲

你唔好咁on9啦傻

真正的愛情就是on9

我都約過啦約咗幾次佢終於肯出
出嚟食飯真係冇乜嘢
好似普通朋友咁有傾有講
但係之後message態度都係照舊一樣我問佢答
本身幾個月前已經放棄咗
近排見返佢自爆咗比佢fdzone埋
普通朋友就算做幾多嘢都只會係普通朋友
要將心比己嘅有d嘢
有個暗瘡肥婆主動搵你 你都可能會禮貌上回佢 但係你都唔會主動搵返佢啦屌